安歷基：今場高美斯只出了三成實力

巴塞在今天凌晨的西甲聯賽中主場7-1大勝奧沙辛拿，賽后主帥安歷基分析了這場勝利：“我覺得這場比賽球隊發揮不錯，特別是在對方打入一球之後，我們加快了比賽節奏，終結了懸念。當時是球隊全場最危險的時候，不過我們的球員們很快證明了自己有擴大比分的能力。今天許多替補球員獲得了出場機會，這對於球隊在聯賽最後階段來說是個好消息。”
本場比賽中場高美斯梅開二度，對於自己的愛將高美斯，安歷基指出：“今天高美斯打進了兩個進球，第一個進球還是有一定難度的。無論外界怎麼批評他，我都還是那個觀點：高美斯有著巨大的潛力。他可以踢很多個位置，現在高美斯才發揮了三成功力，你們想想他如果百分之百發揮該有多麼可怕。他需要調整自己的心態，不過他在世界上最好的俱樂部，他也是一個自我要求嚴格的球員，戈麥斯將會證明自己的能力。”、對於馬斯真蘭奴的進球，安歷基評價道：“我非常高興，馬斯真蘭奴的貢獻不需要用進球來說明。看台上球迷要求馬斯真蘭奴去罰點球，我覺得馬斯真蘭奴的點球質量非常高。”

9upper

痴線

最恐怖係你唔知佢出左幾多成功力

大佬呀 唔好咁痴線啦

高美斯咁靚仔
話佢賣屎忽比安歷基都有人信

矮美斯黎架

射左，thx

反ag班傻鳩而家潛晒水

安蛇sick ball